msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-17 20:21+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.9.1-pre\n"

#. extracted from ../locales/zh-TW/main.lang
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-17 20:21+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.9.1-pre\n"

msgid "Navigation"
msgstr "導覽"

msgid "Press area"
msgstr "新聞專區"

msgid "About"
msgstr "關於"

msgid "Store"
msgstr "線上商店"

msgid "Donate"
msgstr "贊助"

msgid "Support"
msgstr "支援"

msgid "Products"
msgstr "產品"

msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

msgid "About Us"
msgstr "關於我們"

msgid "Developers"
msgstr "開發者"

msgid "Labs"
msgstr "實驗室"

msgid "skip to Navigation"
msgstr "跳到導覽"

msgid "switch language"
msgstr "切換語言"

msgid "Back to home page"
msgstr "回首頁"

msgid "About Mozilla"
msgstr "關於 Mozilla"

msgid "Get Involved"
msgstr "參與其中"

msgid "Licensing"
msgstr "授權事宜"

msgid "Careers"
msgstr "徵才啟事"

msgid "Press Center"
msgstr "新聞中心"

msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

msgid "Site contact"
msgstr "聯絡資訊"

msgid "Other languages:"
msgstr "其他語言："

msgid "%Y-%m-%d"
msgstr "%Y-%m-%d {ok}"

msgid "All rights reserved."
msgstr "保留所有權利。"

msgid "Legal Notices"
msgstr "法律聲明"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權保護政策"

msgid "Visit Mozilla.com"
msgstr "參觀 Mozilla.com"

msgid "Visit Mozilla.com (in English)"
msgstr "參觀 Mozilla.com (英文)"

msgid "Download Firefox - Free"
msgstr "Firefox - 免費下載！"

msgid "Release Notes"
msgstr "版本資訊"

msgid "Other Systems and Languages"
msgstr "其他系統與語言"

msgid "Get Firefox"
msgstr "下載 Firefox"

msgid "Free Download"
msgstr "免費下載"

msgid "Help us make Firefox even better!"
msgstr "幫助我們讓 Firefox 成為更好的軟體！"

msgid ""
"Take a few moments to take a quick survey and share your thoughts with us."
msgstr "請花一點時間回答這個調查，分享您的想法。"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "(in English)"
msgstr "(英文)"

msgid "Download Now - Free"
msgstr "立即免費下載"

msgid "Return to top"
msgstr "回到頂端"

msgid ""
"You should <a href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">update Adobe Flash "
"Player</a> right now."
msgstr ""
"您應該要立刻<a href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">升級您的 Adobe Flash "
"Player</a>。"

msgid ""
"Firefox is up to date, but your current version of Flash Player can cause "
"security and stability issues.  Please <a "
"href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">install the free update</a> as soon "
"as possible."
msgstr ""
"您的 Firefox 已是最新版本，但您現有的 Flash Player 會造成安全與穩定性問題。請盡快<a "
"href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">免費升級到最新版本</a>。"

msgid "Features"
msgstr "功能"

msgid "Customize"
msgstr "自訂"

msgid "Synchronize"
msgstr "同步"

msgid "Develop for Mobile"
msgstr "Mobile 開發"

msgid "Other Supported Platforms"
msgstr "其他支援的平台"

msgid "Other Platforms &amp; Languages"
msgstr "其他平台與語言"

msgid "Choose your location"
msgstr "選擇您的地點"

msgid "Download Firefox directly from your phone"
msgstr "直接從您的手機下載 Firefox"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Next"
msgstr "下一個"

msgid "MB"
msgstr "MB {ok}"

msgid "MegaBytes"
msgstr "百萬位元組 (MBytes)"

msgid "FAQ"
msgstr "FAQ {ok}"

msgid "Videos"
msgstr "影片"

msgid ""
"Except where otherwise <a href=\"%s\">noted</a>, content on this site is "
"licensed under the <br /><a href=\"%s\">Creative Commons Attribution Share-"
"Alike License v3.0</a> or any later version."
msgstr ""
"除另有<a href=\"%s\">註明</a>外，本站內容皆採用<br /><a href=\"%s\">創用 CC 姓名標示—相同方式分享條款 3.0 "
"</a>或更新版本授權大眾使用。"

msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "回報商標濫用"

msgid "Free Upgrade"
msgstr "免費升級"

msgid "Follow us on:"
msgstr "追蹤我們："

msgid "Customize with Add-ons"
msgstr "透過附加元件自訂您的瀏覽器"

msgid "Sync Your Desktop & Mobile"
msgstr "同步您的電腦與行動裝置"

msgid "Learn More"
msgstr "取得更多消息"

msgid "Watch the video"
msgstr "看看影片"

msgid "WebM format"
msgstr "WebM 格式"

msgid "Ogg Theora format"
msgstr "Ogg Theora 格式"

msgid "MPEG-4 format"
msgstr "MPEG-4 格式"

msgid "Whoops! Be sure to enter a valid email address."
msgstr "喔喔！請確定您輸入了一個有效的 email 地址。"

msgid "Please read the Mozilla Privacy Policy and agree by checking the box."
msgstr "請閱讀 Mozilla 的隱私權保護政策，如果同意的話，在下面的框框打勾。"

msgid "Please enter your email address and review the Mozilla Privacy Policy."
msgstr "請輸入您的 email 地址並閱讀 Mozilla 的隱私權保護政策。"

msgid "Mobile"
msgstr "行動裝置"

msgid "Firefox Updated"
msgstr "Firefox 更新完畢"

msgid "Take a Look at Tomorrow's Web"
msgstr "看看未來的網路"

msgid "Journey to the Future with Firefox"
msgstr "與 Firefox 一起的未來旅程"

msgid "Join the Beta Program"
msgstr "加入 Beta 測試計畫"

msgid "Experience Firefox"
msgstr "體驗 Firefox"

msgid "The future of the Web is waiting for you!"
msgstr "未來的網路正在等待您！"

msgid "The future of the Web starts now."
msgstr "未來的網路從現在開始。"

msgid "Try Firefox with a fresh look and feel."
msgstr "試試全新外觀的 Firefox。"

msgid "Experience tomorrow's Web today."
msgstr "立刻體驗未來的網路內容。"

msgid "Check out the new look and feel of Firefox."
msgstr "看看 Firefox 的全新外觀與感受。"

msgid "Browse the future of the Web."
msgstr "瀏覽未來的網路。"

msgid "See Firefox with a new look and feel."
msgstr "看看 Firefox 的全新外觀與感受。"

msgid "Download Beta Now."
msgstr "立刻下載 Beta 測試版。"

msgid "All Systems & Languages"
msgstr "所有系統與語言"

msgid "View Full Site"
msgstr "檢視完整版網站"

msgid "Get Firefox for Android"
msgstr "下載 Android 版的 Firefox"

msgid "Download for <span>Android</span>"
msgstr "<span>Android</span> 版下載"

msgid "Free from the Android Market"
msgstr "於 Android Market 上免費下載"

msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

msgid "Firefox Beta for mobile"
msgstr "Firefox 行動測試版"

msgid "Firefox for mobile"
msgstr "Firefox 行動版"

msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

msgid "Mozilla Firefox. Bringing the modern Web to XP."
msgstr "Mozilla Firefox，讓您可以在 XP 當中體驗最新網頁技術。"

msgid "Super speed"
msgstr "速度超快"

msgid "Stunning graphics"
msgstr "令人驚豔的圖形表現"

msgid "The latest technologies"
msgstr "最先進的技術"

msgid ""
"You're using an old version of Firefox. Get your update to stay safe! <br/> "
"<a href=\"%s\">Download the free upgrade</a> in less than a minute for the "
"latest features, speed and security fixes."
msgstr ""
"您正在使用舊版的 Firefox。立刻更新以保持安全！<br/> 不用幾分鐘就能 <a href=\"%"
"s\">下載免費升級版</a>，使用最新技術、更快的速度與安全性修正。"

msgid ""
"You need an upgrade! Stay safe in less than a minute. <br/> Start using your "
"new Firefox for the best in browsing and customization on the Web. <br/>   "
"It’s fast and free!"
msgstr "您需要升級了！不用幾分鐘就能保持安全。<br/>使用您全新的 Firefox 更好地瀏覽並打造您的網路。<br/>很快，而且不用錢！"

msgid ""
"You're using an older version of Firefox. Get <a href=\"%s\">your update</a> "
"to stay safe! <br/> Experience the latest features, security fixes and the "
"fastest Firefox yet. Download the free upgrade in less than a minute."
msgstr ""
"您正在使用舊版的 Firefox。立刻下載 <a href=\"%s\">更新</a> "
"以保持您的安全！<br/>體驗最新技術、安全性修正，以及有史以來最快的 Firefox。立刻下載免費升級版，不用幾分鐘。"

msgid "Upgrade now"
msgstr "立刻升級"

msgid "Update now"
msgstr "立刻更新"

msgid "Supported Devices"
msgstr "支援裝置"

msgid "What’s New"
msgstr "新鮮事"

msgid "Privacy"
msgstr "隱私權"

msgid ""
"Portions of this content are ©1998–%(current_year)s by individual "
"mozilla.org contributors. Content available under a <a href=\"%"
"(url)s\">Creative Commons license</a>."
msgstr ""
"本頁的部分內容著作權為 ©1998–%(current_year)s 由個別 mozilla.org 貢獻者所有，使用 <a href=\"%"
"(url)s\">創用 CC 授權條款</a> 進行授權。"

msgid "Contribute to this page"
msgstr "貢獻此頁面"

msgid "Mission"
msgstr "使命"

msgid "Systems Administration"
msgstr "Systems Administration"

msgid "User Research"
msgstr "User Research"

msgid "Localization and Translation"
msgstr "Localization and Translation"

msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "Please enter a valid email address"

msgid "Get Firefox news"
msgstr "Get Firefox news"

msgid "Accessibility"
msgstr "Accessibility"

msgid "YOUR EMAIL HERE"
msgstr "YOUR EMAIL HERE"

msgid ""
"Sorry. This number isn't valid. Please enter a U.S. phone number or <a "
"href=\"%s\">download directly from Google Play.</a>"
msgstr ""
"Sorry. This number isn't valid. Please enter a U.S. phone number or <a "
"href=\"%s\">download directly from Google Play.</a>"

msgid "Area of interest?"
msgstr "Area of interest?"

msgid "I need help with a Firefox issue"
msgstr "I need help with a Firefox issue"

msgid "An error occurred in our system. Please try again later."
msgstr "An error occurred in our system. Please try again later."

msgid "I have a suggestion for Firefox"
msgstr "I have a suggestion for Firefox"

msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

msgid "Education"
msgstr "Education"

msgid "Firefox Affiliates"
msgstr "Firefox Affiliates"

msgid "Developer Documentation"
msgstr "Developer Documentation"

msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

msgid ""
"Sorry. This number isn't valid. Please enter a U.S. phone number or <a "
"href=\"%s\" onclick=\"%s\">download directly from Google Play.</a>"
msgstr ""
"Sorry. This number isn't valid. Please enter a U.S. phone number or <a "
"href=\"%s\" onclick=\"%s\">download directly from Google Play.</a>"

msgid "Thank you for signing up!"
msgstr "Thank you for signing up!"

msgid "Menu"
msgstr "Menu"

msgid "Web Development"
msgstr "Web Development"

msgid "You must agree to the privacy policy"
msgstr "You must agree to the privacy policy"

msgid "Visual Design"
msgstr "Visual Design"

msgid ""
"I’m okay with you handling this info as you explain in your <a href=\"%"
"s\">Privacy Policy</a>"
msgstr ""
"I’m okay with you handling this info as you explain in your <a href=\"%"
"s\">Privacy Policy</a>"

msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

msgid ""
"We are sorry, but there was a problem with our system. Please try again "
"later!"
msgstr ""
"We are sorry, but there was a problem with our system. Please try again "
"later!"

msgid "Other"
msgstr "Other"

msgid "Marketing"
msgstr "Marketing"

msgid "Testing and QA"
msgstr "Testing and QA"
